點解拜登上場後冇哂blm 示威？

🤔